<company name="mbk">

<product id="247"><title> Minilifting Lotion </title><inci> AQUA, ALCOHOL DENAT, METHYL HYDROXYETHYLCELLULOSE, PEG-40 HYDROGENATED CASTOR OIL, AROMA, SODIUM HYALURONATE, PANTHENOL, SODIUM CARBOMER, SODIUM SULFATE, SODIUM CHLORIDE, SODIUM PHOSPHATE, CITRIC ACID, LIMONENE, CITRAL, BHT, CI 14720</inci><gtin></gtin><professional>1
  </professional></product>
<product id="247"><title> Minilifting Maske </title><inci> AQUA, ALCOHOL DENAT., METHYL HYDROXYETHYLCELLULOSE, PEG-40 HYDROGENATED CASTOR OIL, AROMA, SODIUM HYALURONATE, PANTHENOL, SODIUM CARBOMER, SODIUM SULFATE, SODIUM CHLORIDE, SODIUM PHOSPHATE, CITRIC ACID, LIMONENE, CITRAL, BHT, CI 14720.</inci><gtin></gtin><professional>1

</professional></product>
<product id="248"><title> Minilifting Lotion </title><inci> AQUA, SORBITOL, PANTHENOL, PHENOXYETHANOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM, LACTIC ACID, CITRIC ACID, CI 14720.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="261"><title> Advanced Cream Base </title><inci> AQUA, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, COCOGLYCERIDES, GLYCERIN, SORBITOL, POLYGLYCERYL-6 STEARATE, PERSEA GRATISSIMA (AVOCADO) OIL, OLEYL ERUCATE, OCTYLDODECANOL, CETEARYL ALCOHOL, GLYCERYL STEARATE, TOCOPHERYL ACETATE, PANTHENOL, LECITHIN, SODIUM HYALURONATE, HELIANTHUS ANNUUS (SUNFLOWER) SEED OIL, GUAIAZULENE, PROPANEDIOL, CETEARYL ISONONANOATE, BIS-DIGLYCERYL POLYACYLADIPATE-2, SODIUM LEVULINATE, CARBOMER, POLYGLYCERYL-6 BEHENATE, SODIUM ANISATE, XANTHAN GUM, POLYGLYCERYL-2 DIPOLYHYDROXYSTEARATE, LACTIC ACID, BENZOIC ACID, o-CYMEN-5-OL, DEHYDROACETIC ACID, SODIUM HYDROXIDE, TOCOPHEROL, CI 75810, PARFUM, CITRIC ACID.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="366"><title> DIA I </title><inci> AQUA, GLYCERIN, PANTHENOL, GLYCINE, MANGANESE GLUCONATE, LACTIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, HEXAMIDINE DIISETHIONATE, CITRIC ACID.</inci><gtin></gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="367"><title> DIA II </title><inci> AQUA, GLYCERIN, PANTHENOL, GLYCINE, MANGANESE GLUCONATE, COPPER GLUCONATE, LACTIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, HEXAMIDINE DIISETHIONATE, SODIUM HYDROXIDE, CITRIC ACID.</inci><gtin></gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="368"><title> DIA III</title><inci> AQUA, GLYCERIN, PANTHENOL, GLYCINE, MANGANESE GLUCONATE, COBALT GLUCONATE, DEHYDROACETIC ACID, HEXAMIDINE DIISETHIONATE, LACTIC ACID, CITRIC ACID.</inci><gtin></gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="369"><title> DIA IV</title><inci> AQUA, GLYCERIN, PANTHENOL, GLYCINE, COPPER GLUCONATE, SILVER LACTATE, LACTIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, HEXAMIDINE DIISETHIONATE, CITRIC ACID, CI 77480.</inci><gtin></gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="370"><title> DIA V</title><inci> AQUA, GLYCERIN, PANTHENOL, GLYCINE, ZINC GLUCONATE, NICKEL LACTATE, COBALT GLUCONATE, LACTIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, HEXAMIDINE DIISETHIONATE, CITRIC ACID.</inci><gtin></gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="451"><title> aroma calmante </title><inci> SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, PINUS SYLVESTRIS LEAF OIL, EUCALYPTUS GLOBULUS LEAF OIL, MELALEUCA ALTERNIFOLIA (TEA TREE) LEAF OIL, ROSMARINUS OFFICINALIS (ROSEMARY) LEAF OIL, LIMONENE, LINALOOL, TOCOPHEROL, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="459"><title> aroma venolin </title><inci> SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, ROSMARINUS OFFICINALIS (ROSEMARY) LEAF OIL, CITRUS LIMON PEEL OIL, CITRUS NOBILIS (MANDARIN ORANGE) PEEL OIL, CITRUS AURANTIFOLIA (LIME) OIL, LIMONENE, CITRAL, LINALOOL,  TOCOPHEROL, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="460"><title> aroma d.p. </title><inci> SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, MELALEUCA LEUCADENDRON VIRIDIFLORA FLOWER/LEAF EXTRACT, GAULTHERIA PROCUMBENS (WINTERGREEN) LEAF OIL, ROSMARINUS OFFICINALIS (ROSEMARY) LEAF OIL, LIMONENE, LINALOOL, TOCOPHEROL, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="461"><title> aroma cellulite </title><inci> SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, CITRUS LIMON PEEL OIL, MELALEUCA LEUCADENDRON VIRIDIFLORA FLOWER/LEAF EXTRACT, THYMUS VULGARIS FLOWER/LEAF OIL, MELALEUCA ALTERNIFOLIA (TEA TREE) LEAF OIL, LIMONENE, LINALOOL, CITRAL, EUGENOL, TOCOPHEROL, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="621"><title> hafer</title><inci> GLYCERIN, AQUA, AVENA SATIVA (OAT) KERNEL EXTRACT, POTASSIUM SORBATE, SODIUM BENZOATE, LACTIC ACID.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="622"><title> ackerstiefmütterchen </title><inci> GLYCERIN, AQUA, VIOLA TRICOLOR (PANSY) KERNEL EXTRACT, POTASSIUM SORBATE, SODIUM BENZOATE, LACTIC ACID.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="629"><title> bockshornklee </title><inci> GLYCERIN, AQUA, TRIGONELLA FOENUM-GRAECUM (FENUGREEK) SEED EXRACT, POTASSIUM SORBATE, SODIUM BENZOATE, LACTIC ACID.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="630"><title> centella </title><inci> GLYCERIN, AQUA, CENTELLA ASIATICA EXTRACT, POTASSIUM SORBATE, SODIUM BENZOATE, LACTIC ACID.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="632"><title> schöllkraut </title><inci> PROPYLENE GLYCOL, CHELIDONIUM MAJUS (TETTERWORT) EXTRACT, POTASSIUM SORBATE, SODIUM BENZOATE, LACTIC ACID.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="635"><title> brennnessel </title><inci> GLYCERIN, AQUA, URTICA DIOICA (NETTLE) LEAF EXTRACT, POTASSIUM SORBATE, SODIUM BENZOATE, LACTIC ACID.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="652"><title> ringelblume </title><inci> ISOPROPYL PALMITATE, CALENDULA OFFICINALIS FLOWER EXTRACT, TOCOPHEROL, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="653"><title> haselnuss </title><inci> CORYLUS AVELLANA SEED OIL.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="654"><title> kamille </title><inci> GLYCERIN, AQUA, CHAMOMILLA RECUTITA (MATRICARIA) FLOWER EXTRACT, POTASSIUM SORBATE, SODIUM BENZOATE, LACTIC ACID.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="671"><title> argilo tonerde </title><inci> ALUMINA, XANTHAN GUM.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="1160"><title> terra vita </title><inci> AQUA, MOROCCAN LAVA CLAY, BUTYLENE GLYCOL, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, LACTIC ACID, CALENDULA OFFICINALIS FLOWER EXTRACT, DEHYDROACETIC ACID, PARFUM.</inci><gtin>4260255570635</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="840"><title> terra vita individuale </title><inci> MOROCCAN LAVA CLAY.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="1101"><title> purifying cleansing milk </title><inci> AQUA, OCTYLDODECANOL, GLYCERYL STEARATE CITRATE, PROPYLENE GLYCOL, LAURYL LACTATE, COCO-GLUCOSIDE, PROPOLIS CERA (WAX), ALCOHOL, SALICYLIC ACID, TOCOPHEROL, XANTHAN GUM, CARBOMER, LAVANDULA ANGUSTIFOLIA (LAVENDER) HERB OIL, LINALOOL, LECITHIN, SORBITAN CAPRYLATE, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, p-ANISIC ACID, LACTIC ACID, ASCORBYL PALMITATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE.</inci><gtin>4260255570819</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1102"><title> ultra-gentle cleansing milk </title><inci> AQUA, OCTYLDODECANOL, GLYCERYL STEARATE CITRATE, COCO-GLUCOSIDE, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, SORBITOL, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, GLYCERIN, CHAMOMILLA RECUTITA (MATRICARIA) FLOWER EXTRACT, BISABOLOL, TOCOPHEROL, LECITHIN, XANTHAN GUM, CARBOMER, ASCORBYL PALMITATE, BENZOIC ACID, SODIUM LEVULINATE, SODIUM ANISATE, PIROCTONE OLAMINE, LACTIC ACID, SODIUM HYDROXIDE, PARFUM, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CI 42090.</inci><gtin>4260255570703</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1103"><title> cleansing milk </title><inci> AQUA, OCTYLDODECANOL, GLYCERYL STEARATE CITRATE, SODIUM COCO-GLUCOSIDE TARTRATE, SORBITOL, GLYCINE SOJA (SOYBEAN) OIL, CALENDULA OFFICINALIS FLOWER EXTRACT, XANTHAN GUM, CARBOMER, PHENOXYETHANOL, PIROCTONE OLAMINE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM, HIPPOPHAE RHAMNOIDES FRUIT OIL, LECITHIN, TOCOPHEROL, ASCORBYL PALMITATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, LACTIC ACID, CI 42090.</inci><gtin>4260255570697</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1104"><title> deep cleansing gel </title><inci> AQUA, SODIUM MYRETH SULFATE, COCO-GLUCOSIDE, LAURETH-2, SODIUM COCOAMPHOACETATE, GLYCERYL OLEATE, SODIUM CHLORIDE, SODIUM COCOYL GLUTAMATE, PANTHENOL, LECITHIN, GLYCERIN, ALLANTOIN, LACTIC ACID, CITRIC ACID, MALIC ACID, CAMELLIA SINENSIS LEAF EXTRACT, C12-13 ALKYL LACTATE, GLYCOL DISTEARATE, PEG-40 HYDROGENATED CASTOR OIL, GUAR HYDROXYPROPYLTRIMONIUM CHLORIDE, BIS-(ISOSTEAROYL/OLEYL ISOPROPYL) DIMONIUM METHOSULFATE, PHENOXYETHANOL, PARFUM, PEG/PPG-14/4 DIMETHICONE, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, ISOPROPYL ALCOHOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, TOCOPHEROL, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, ASCORBYL PALMITATE.</inci><gtin>4260255570826</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1106"><title> purifying lotion </title><inci> AQUA, PROPYLENE GLYCOL, GLYCERIN, PROPOLIS CERA (WAX), VIOLA TRICOLOR EXTRACT, LAVANDULA ANGUSTIFOLIA (LAVENDER) HERB OIL, LINALOOL, PEG-40 HYDROGENATED CASTOR OIL, PHENOXYETHANOL, CAPRYLOYL GLYCINE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, SALICYLIC ACID, LACTIC ACID, ALCOHOL.</inci><gtin>4260255570833</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1107"><title> ultra-gentle lotion </title><inci> AQUA, GLYCERIN, SORBITOL, CAPRYLYL/CAPRYL GLUCOSIDE, PANTHENOL, DIPOTASSIUM GLYCYRRHIZATE, BISABOLOL, GLYCINE, SODIUM COCOYL GLUTAMATE, POLYGLYCERYL-5 OLEATE, SODIUM PHOSPHATE, PHENOXYETHANOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, p-ANISIC ACID, o-CYMEN-5-OL, CITRIC ACID, GLYCERYL CAPRYLATE, SODIUM HYDROXIDE, LACTIC ACID, PARFUM, CI 42090.</inci><gtin>4260255570680</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1108"><title> clarifying lotion </title><inci> AQUA, SORBITOL, GLYCERIN, PANTHENOL, CALENDULA OFFICINALIS FLOWER EXTRACT, GLYCINE, PEG-40 HYDROGENATED CASTOR OIL, PROPYLENE GLYCOL, PHENOXYETHANOL, LACTIC ACID, SODIUM HYDROXIDE, BENZYL ALCOHOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, CITRIC ACID, PARFUM, CI 19140, CI 42090.</inci><gtin>4260255570673</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1109"><title> foamy cleansing cream </title><inci> AQUA, COCO-GLUCOSIDE, ZINC COCETH SULFATE, XANTHAN GUM, PANTHENOL, SODIUM MAGNESIUM SILICATE, TITANIUM DIOXIDE, PARFUM, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, POTASSIUM SORBATE, LACTIC ACID, ETHYLHEXYLGLYCERIN, TETRASODIUM EDTA, TETRASODIUM PYROPHOSPHATE, CITRIC ACID.</inci><gtin>4260255570949</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1110"><title> Anti-Blemish Cream </title><inci> AQUA, CANOLA OIL, CETEARYL ISONONANOATE, SORBITOL, DICAPRYLYL ETHER, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, PANTHENOL, USNEA BARBATA (LICHEN) EXTRACT, BISABOLOL, COCO-GLUCOSIDE, XANTHAN GUM, PROPYLENE GLYCOL, PHENOXYETHANOL, SALICYLIC ACID, LACTIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, SORBIC ACID, BENZOIC ACID, LECITHIN, PARFUM, ASCORBYL PALMITATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, TROMETHAMINE, EDTA, CITRIC ACID.</inci><gtin>4260255570017</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1111"><title> Ultra-Purifying Cream </title><inci> AQUA, GLYCERYL STEARATE, PERSEA GRATISSIMA (AVOCADO) OIL, CETEARYL ALCOHOL, OCTYLDODECANOL, PROPYLENE GLYCOL, DICAPRYLYL ETHER, CETEARETH-20, GLUCOMANNAN, VIOLA TRICOLOR EXTRACT, TOCOPHEROL, CYCLOPENTASILOXANE, CETEARETH-12, ASCORBYL PALMITATE, LECITHIN, CETYL PALMITATE, PHENOXYETHANOL, SALICYLIC ACID, PARFUM, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE.</inci><gtin>4260255570024</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1112"><title> Hydrating Cream </title><inci> AQUA, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, GLYCERIN, COCOGLYCERIDES, SORBITOL, POLYGLYCERYL-6 STEARATE, PERSEA GRATISSIMA (AVOCADO) OIL, ORBIGNYA OLEIFERA SEED OIL, CETEARYL ALCOHOL, GLYCERYL STEARATE, TOCOPHERYL ACETATE, CAPRYLYL CAPRYLATE/CAPRATE, GLUCOMANNAN, PANTHENOL, TOCOPHEROL, ASCORBYL PALMITATE, PYRIDOXINE HCl, LECITHIN, GLUCOSE, PHENOXYETHANOL, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, LACTIC ACID, PARFUM, LIMONENE, LINALOOL, CITRAL, GERANIOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, XYLITYLGLUCOSIDE, ANHYDROXYLITOL, XYLITOL, CARBOMER, POLYGLYCERYL-6 BEHENATE, SODIUM HYDROXIDE, o-CYMEN-5-OL, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID.</inci><gtin>4260255570031</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1115"><title> calming cream </title><inci> AQUA, OLEYL ERUCATE, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, SORBITOL, CETEARYL ISONONANOATE, POLYGLYCERYL-6 STEARATE, ISOAMYL p-METHOXYCINNAMATE, OLEA EUROPAEA (OLIVE) FRUIT OIL, BUTYLENE GLYCOL, CETEARYL ALCOHOL, BORAGO OFFICINALIS SEED OIL, GLYCERYL STEARATE, PANTHENOL, GLYCERIN, ESCIN, RUSCUS ACULEATUS ROOT EXTRACT, AMMONIUM GLYCYRRHIZATE, CENTELLA ASIATICA LEAF EXTRACT, HYDROLYZED YEAST PROTEIN, CALENDULA OFFICINALIS FLOWER EXTRACT, BISABOLOL, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, RANUNCULUS FICARIA EXTRACT, HYPERICUM PERFORATUM FLOWER/LEAF/STEM EXTRACT, CAPRYLYL CAPRYLATE/CAPRATE, POLYGLYCERYL-6 BEHENATE, LECITHIN, SODIUM HYALURONATE, ASCORBYL PALMITATE, CARBOMER, PHENOXYETHANOL, BENZOIC ACID, p-ANISIC ACID, o-CYMEN-5-OL, DEHYDROACETIC ACID, LACTIC ACID, PARFUM, LINALOOL, LIMONENE, GERANIOL, EUGENOL, COUMARIN, BENZYL SALICYLATE , ISOEUGENOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, ALCOHOL, SODIUM CITRATE, CITRIC ACID, ASCORBIC ACID, SODIUM HYDROXIDE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE. </inci><gtin></gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1116"><title> Rassoden Cream </title><inci> AQUA, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, LACTIC ACID, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, PERSEA GRATISSIMA (AVOCADO) OIL, GLYCERIN, POLYGLYCERYL-3 DICITRATE/STEARATE, GLYCERYL STEARATE, CETEARYL ALCOHOL, GLYCERYL STEARATE CITRATE, OXIDIZED CORN OIL, MALIC ACID, TOCOPHERYL ACETATE, SILICA, TOCOPHEROL, SQUALANE, LECITHIN, CARBOMER, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, CAMELLIA SINENSIS LEAF EXTRACT, POTASSIUM HYDROXIDE, XANTHAN GUM, PARFUM, ASCORBYL PALMITATE, CITRIC ACID, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, p-ANISIC ACID, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE.</inci><gtin>4260255570055</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1118"><title> Revitalizing Gel </title><inci> AQUA, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, GLYCERIN, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, ISOAMYL p-METHOXYCINNAMATE, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, TOCOPHERYL ACETATE, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, LECITHIN, TOCOPHEROL, PANTHENOL, CALENDULA OFFICINALIS FLOWER EXTRACT, GLYCINE SOJA (SOYBEAN) OIL, RETINYL PALMITATE, ASCORBYL PALMITATE, SODIUM HYALURONATE, XANTHAN GUM, PHENOXYETHANOL, ALCOHOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, SODIUM STEAROYL GLUTAMATE, BENZOIC ACID, o-CYMEN-5-OL, DEHYDROACETIC ACID, p-ANISIC ACID, LACTIC ACID, PALMITIC ACID, AMMONIA, SODIUM HYDROXIDE, PARFUM, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255570062</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1121"><title> Nourishing cream </title><inci> BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, RICINUS COMMUNIS (CASTOR) SEED OIL, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, ZINC OXIDE, HYDROGENATED CASTOR OIL, COPERNICIA CERIFERA (CARNAUBA) WAX, TOCOPHEROL, LECITHIN, CITRIC ACID, ASCORBYL ISOSTEARATE, ISOSTEARIC ACID, ASCORBIC ACID. </inci><gtin>4260255570079</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1133"><title> nourishing mask </title><inci> AQUA, ETHYLHEXYL STEARATE, TITANIUM DIOXIDE, GLYCERYL STEARATE, POLYGLYCERYL-3 DICITRATE/STEARATE, CETEARYL ALCOHOL, GLYCERIN, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, PANTHENOL, CHAMOMILLA RECUTITA (MATRICARIA) FLOWER EXTRACT, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, GLUCOMANNAN, LECITHIN, CARBOMER, PHENOXYETHANOL, PARFUM, DEHYDROACETIC ACID, LACTIC ACID, ASCORBYL PALMITATE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PIROCTONE OLAMINE, SODIUM HYDROXIDE, LINALOOL, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID</inci><gtin>4260255570086</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1134"><title> balancing mask </title><inci> AQUA, OCTYLDODECANOL, GLYCERYL STEARATE, CETEARYL ALCOHOL, TITANIUM DIOXIDE, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, PROPYLENE GLYCOL, CETEARYL GLUCOSIDE, LAURYL LACTATE, GLYCERIN, TOCOPHEROL, PROPOLIS CERA (WAX), PANTHENOL, PYRIDOXINE HCl, LECITHIN, SILICA, XANTHAN GUM, ASCORBYL PALMITATE, PARFUM, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, SODIUM LEVULINATE, SODIUM ANISATE, LACTIC ACID, ALCOHOL, SODIUM CETEARYL SULFATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, BENZYL ALCOHOL, CINNAMYL ALCOHOL, HYDROXYCITRONELLAL, BENZYL SALICYLATE, COUMARIN, BUTYLPHENYL METHYLPROPIONAL, LINALOOL, BENZYL BENZOATE, CITRONELLOL, HEXYL CINNAMAL, DISODIUM PHOSPHATE, DIPOTASSIUM PHOSPHATE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255570093</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1140"><title>Eye Contour Cream</title><inci> AQUA, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, SORBITOL, MACADAMIA TERNIFOLIA SEED OIL, TOCOPHERYL ACETATE, GLYCERYL STEARATE, PANTHENOL, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, POLYGLYCERYL-3 METHYLGLUCOSE DISTEARATE, LECITHIN, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, TOCOPHEROL, ALLANTOIN, BISABOLOL, ASCORBYL PALMITATE, SCHIZOPHYLLAN, SODIUM HYALURONATE, ALCOHOL, XANTHAN GUM, METHYLPROPANEDIOL, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, CAPRYLHYDROXAMIC ACID, o-CYMEN-5-OL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM, PALMITIC ACID, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, SODIUM HYDROXIDE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255570109</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1141"><title> Firming Neck Cream </title><inci> AQUA, PERSEA GRATISSIMA (AVOCADO) OIL, CETEARYL ISONONANOATE, SORBITOL, POLYGLYCERYL-3 METHYLGLUCOSE DISTEARATE, DICAPRYLYL ETHER, ETHYLHEXYL STEARATE, CETEARYL ALCOHOL, GLYCERYL STEARATE, TOCOPHERYL ACETATE, PANTHENOL, PHENOXYETHANOL, CARBOMER, SALICYLIC ACID, BISABOLOL, ESCULIN, PARFUM, BENZOIC ACID, GLUCOMANNAN, LECITHIN, DEHYDROACETIC ACID, TOCOPHEROL, ASCORBYL PALMITATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, LINALOOL, LIMONENE, COUMARIN, PALMITOYL ISOLEUCINE, SODIUM HYDROXIDE, o-CYMEN-5-OL, p-ANISIC ACID, LACTIC ACID, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255570116</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1143"><title> ultra-gentle gommage </title><inci> AQUA, PROPYLENE GLYCOL, OCTYLDODECANOL, PEG/PPG-17/6 COPOLYMER, TITANIUM DIOXIDE, CARBOMER, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, CITRUS AURANTIUM DULCIS (ORANGE) PEEL OIL, LECITHIN, PEG-40 HYDROGENATED CASTOR OIL, SALICYLIC ACID, PARFUM, LIMONENE, PHENOXYETHANOL, ASCORBYL PALMITATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, SODIUM HYDROXIDE, CI 42090. </inci><gtin>4260255570932</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1145"><title> gel visage </title><inci> AQUA, PROPYLENE GLYCOL, PEG-40 HYDROGENATED CASTOR OIL, PEG/PPG-17/6 COPOLYMER, UREA, CARBOMER, PANTHENOL, TOCOPHEROL, SORBITOL, GLYCERIN, LECITHIN, GLYCINE, PHENOXYETHANOL, SODIUM HYDROXIDE, CITRUS LIMON PEEL OIL, SODIUM HYALURONATE, ASCORBYL PALMITATE, L-MENTHOL, BENZOIC ACID, o-CYMEN-5-OL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, DEHYDROACETIC ACID, LACTIC ACID, EUCALYPTUS GLOBULUS LEAF OIL, LIMONENE, CITRAL, TETRASODIUM EDTA, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID, CI 19140, CI 42090. </inci><gtin>4260255570802</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1146"><title> drainactive eye fluid </title><inci> AQUA, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, GLYCERIN, PANTHENOL, PROPANEDIOL, LECITHIN, CALCIUM PCA, TOCOPHEROL, RETINYL PALMITATE, SODIUM HYALURONATE, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, XANTHAN GUM, ASCORBYL PALMITATE, PARFUM, ALCOHOL, SORBITAN CAPRYLATE, SODIUM ANISATE, SODIUM LEVULINATE, LACTIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, o-CYMEN-5-OL, SODIUM HYDROXIDE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255570123</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1149"><title> zinc repair cream </title><inci> AQUA, ZINC OXIDE, OCTYLDODECANOL, GLYCERIN, PROPANEDIOL, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, CANOLA OIL, CETEARYL ALCOHOL, GLYCERYL STEARATE, POLYGLYCERYL-6 STEARATE, SILICA, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, ALLANTOIN, MIMOSA TENUIFLORA BARK EXTRACT, LECITHIN, POLYGLYCERYL-6 BEHENATE, SORBITAN CAPRYLATE, PARFUM, XANTHAN GUM, PHENOXYETHANOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PIROCTONE OLAMINE, ASCORBYL PALMITATE, o-CYMEN-5-OL, p-ANISIC ACID, LACTIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE. </inci><gtin>4260255570130</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1151"><title> lip repair cream </title><inci> CANOLA OIL, OCTYLDODECANOL, ORBIGNYA OLEIFERA SEED OIL, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, POLYGLYCERYL-2 DIPOLYHYDROXYSTEARATE, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, ZINC OXIDE, TRIHYDROXYSTEARIN, CERA ALBA (BEESWAX), PALMITOYL ISOLEUCINE, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, VANILLA PLANIFOLIA FRUIT EXTRACT, VIOLA TRICOLOR EXTRACT, PROPYLENE GLYCOL, AQUA, LECITHIN, ASCORBYL PALMITATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE. </inci><gtin>4260255570659</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1156"><title> hand + nail repair </title><inci> AQUA, GLYCERIN, GLYCERYL STEARATE, OCTOCRYLENE, PERSEA GRATISSIMA (AVOCADO) OIL, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, PANTHENOL, ALLANTOIN, BISABOLOL, CETEARYL ALCOHOL, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, BUTYL METHOXYDIBENZOYLMETHANE, LECITHIN, TOCOPHEROL, ASCORBYL PALMITATE, PHENOXYETHANOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PIROCTONE OLAMINE, LACTIC ACID, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID, LIMONENE, CITRAL, LINALOOL, HYDROXYCITRONELLAL, CITRONELLOL, HEXYL CINNAMAL, PARFUM. </inci><gtin>4260255570574</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1162"><title> Konnyaku Concentrate </title><inci> AQUA, UREA, SORBITOL, GLYCERIN, ASCORBIC ACID,  PANTHENOL, GLUCOMANNAN, GALACTOARABINAN, TOCOPHEROL, ESCULIN, GLYCOLIC ACID, TETRASODIUM EDTA, PHENOXYETHANOL, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, CITRIC ACID, CI 42090.</inci><gtin>4260255570147</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1164"><title> Sicaire Concentrate </title><inci> AQUA, BUTYLENE GLYCOL, GLYCERIN, PANTHENOL, ESCIN, RANUNCULUS FICARIA EXTRACT, RUSCUS ACULEATUS ROOT EXTRACT, AMMONIUM GLYCYRRHIZATE, CENTELLA ASIATICA LEAF EXTRACT, COCO-GLUCOSIDE, HYDROLYZED YEAST PROTEIN, CALENDULA OFFICINALIS FLOWER EXTRACT, CARBOMER, XANTHAN GUM, SODIUM BENZOATE, SODIUM LEVULINATE, SODIUM ANISATE, SODIUM CITRATE, LACTIC ACID.</inci><gtin>4260255570154</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1190"><title> aqua pure lotion / BK Clarifying Lotion </title><inci> AQUA, GLYCERIN, SACCHARIDE ISOMERATE, PANTHENOL, ALLANTOIN, BISABOLOL, COCO-GLUCOSIDE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, SODIUM LAURYLGLUCOSIDES HYDROXYPROPYLSULFONATE, SORBITAN CAPRYLATE, SODIUM BENZOATE, PHENOXYETHANOL, LACTIC ACID, SODIUM CHLORIDE, CITRIC ACID, SODIUM CITRATE, POTASSIUM HYDROXIDE, PARFUM.</inci><gtin>4260255571472</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1192"><title> aqua pure cream / BK Hydrating Cream </title><inci> AQUA, PERSEA GRATISSIMA (AVOCADO) OIL, CAPRYLYL CAPRYLATE/CAPRATE, PENTYLENE GLYCOL, ETHYLHEXYL STEARATE, POLYGLYCERYL-6 DISTEARATE, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, SACCHARIDE ISOMERATE, GLYCERIN, OPUNTIA FICUS-INDICA STEM EXTRACT, PANTHENOL, JOJOBA ESTERS, POLYGLYCERYL-3 BEESWAX, TOCOPHEROL, SODIUM HYALURONATE, ASCORBYL PALMITATE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, METHYL METHACRYLATE CROSSPOLYMER, XANTHAN GUM, GLYCERYL STEARATE, CETYL ALCOHOL, LECITHIN, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, SODIUM CITRATE, LACTIC ACID, PHENOXYETHANOL, PARFUM, CITRIC ACID, DISODIUM PHOSPHATE. </inci><gtin>4260255571441</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1194"><title> aqua pure serum </title><inci> AQUA, CAPRYLYL CAPRYLATE/CAPRATE, PENTYLENE GLYCOL, SACCHARIDE ISOMERATE, POLYGLYCERYL-6 DISTEARATE, XYLITYLGLUCOSIDE, PANTHENOL, JOJOBA ESTERS, POLYGLYCERYL-3 BEESWAX, SODIUM HYALURONATE, XYLITOL, ANHYDROXYLITOL, GLUCOSE, CETYL ALCOHOL, XANTHAN GUM, CARBOMER, SODIUM CITRATE, PHENOXYETHANOL, SODIUM HYDROXIDE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, TOCOPHEROL, CITRIC ACID, LACTIC ACID, PARFUM. </inci><gtin>4260255571458</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1196"><title> aqua pure mask </title><inci> AQUA, PENTYLENE GLYCOL, UREA, GLYCERIN, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, PROPANEDIOL, SACCHARIDE ISOMERATE, PANTHENOL, TOCOPHEROL, SODIUM LAURYLGLUCOSIDES HYDROXYPROPYLSULFONATE, RUTIN, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, CARBOMER, ETHYLHEXYLGLYCERIN, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, SODIUM HYDROXIDE, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, SODIUM CHLORIDE, CITRIC ACID, SODIUM CITRATE, PARFUM. </inci><gtin>4260255571465</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1301"><title> Pre-Sun bioactivator </title><inci> AQUA, SORBITOL, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, ISOAMYL p-METHOXYCINNAMATE, CETEARYL ISONONANOATE, TRITICUM VULGARE (WHEAT) GERM OIL, TOCOPHERYL ACETATE, GLYCINE SOJA (SOYBEAN) OIL, GLUCOMANNAN, HAMAMELIS VIRGINIANA (WITCH HAZEL) LEAF WATER, TOCOPHEROL, PHENOXYETHANOL, CARBOMER, ALCOHOL DENAT., CETEARYL ALCOHOL, SODIUM STEAROYL GLUTAMATE, BENZOIC ACID, o-CYMEN-5-OL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, p-ANISIC ACID, LACTIC ACID, LECITHIN, DEHYDROACETIC ACID, ASCORBYL PALMITATE, SODIUM HYDROXIDE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, PARFUM, LINALOOL, BUTYLPHENYL METHYLPROPIONAL, GERANIOL, BENZYL SALICYLATE, ALPHA-ISOMETHYL IONONE, ANISE ALCOHOL, DAUCUS CAROTA SATIVA (CARROT) ROOT EXTRACT, BETA-CAROTENE. </inci><gtin>4260255570598</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1305"><title> Sun + Light Protection Ecran Total SPF 30 </title><inci> AQUA, HOMOSALATE, OCTOCRYLENE, BUTYL METHOXYDIBENZOYLMETHANE, TITANIUM DIOXIDE (NANO), COCOGLYCERIDES, DICAPRYLYL CARBONATE, PENTYLENE GLYCOL, POTASSIUM CETYL PHOSPHATE, CETEARYL ALCOHOL, HIPPOPHAE RHAMNOIDES FRUIT OIL, ALCOHOL DENAT., SILICA, PHENOXYETHANOL, TROMETHAMINE, ACRYLATES/C10-30 ALKYL ACRYLATE CROSSPOLYMER, XANTHAN GUM, DIMETHICONE, TETRASODIUM IMINODISUCCINATE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM, LECITHIN, TOCOPHEROL, ASCORBYL PALMITATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE. </inci><gtin>4260255570604</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1310"><title>"	Sun + Light Protection SPF 20 "</title><inci> AQUA, HOMOSALATE, OCTOCRYLENE, BUTYL METHOXYDIBENZOYLMETHANE, COCOGLYCERIDES, TITANIUM DIOXIDE (NANO), DICAPRYLYL CARBONATE, PENTYLENE GLYCOL, POTASSIUM CETYL PHOSPHATE, CETEARYL ALCOHOL, HIPPOPHAE RHAMNOIDES FRUIT OIL, ALCOHOL DENAT., PHENOXYETHANOL, SILICA, TROMETHAMINE, ACRYLATES/C10-30 ALKYL ACRYLATE CROSSPOLYMER, XANTHAN GUM, TETRASODIUM IMINODISUCCINATE, DIMETHICONE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM, LECITHIN, TOCOPHEROL, ASCORBYL PALMITATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE. </inci><gtin>4260255570611</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1315"><title> After Sun Bodylotion 2016 </title><inci> AQUA, CETEARYL ISONONANOATE, OLEYL ERUCATE, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, SORBITOL, POLYGLYCERYL-3 DICITRATE/STEARATE, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, PANTHENOL, CALENDULA OFFICINALIS FLOWER EXTRACT, TOCOPHERYL ACETATE, GLUCOMANNAN, PHENOXYETHANOL, CARBOMER, ETHYLHEXYLGLYCERIN, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, CITRIC ACID, LECITHIN, PARFUM, TOCOPHEROL, ASCORBYL PALMITATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, BENZYL SALICYLATE, HYDROXYISOHEXYL 3-CYCLOHEXENE CARBOXALDEHYDE, CETEARYL ALCOHOL, GLYCERYL STEARATE, LACTIC ACID. </inci><gtin>4260255570628</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1350"><title> body essentials cytolift </title><inci> AQUA, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, CANOLA OIL, GLYCERIN, POLYGLYCERYL-3 DICITRATE/STEARATE, THEOBROMA CACAO (COCOA) SEED BUTTER, C12-13 ALKYL LACTATE, CETEARYL ISONONANOATE, CETEARYL ALCOHOL, PANTHENOL, GERANYLGERANYLISOPROPANOL, TOCOPHEROL, LECITHIN, OCTYLDODECANOL, GLYCERYL STEARATE, DICAPRYLYL ETHER, ASCORBYL PALMITATE, METHYL HYDROXYETHYLCELLULOSE, CARBOMER, PHENOXYETHANOL, PIROCTONE OLAMINE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM, HEXYL CINNAMAL, COUMARIN, CITRONELLOL, ALPHA-ISOMETHYL IONONE, LACTIC ACID, SODIUM PHOSPHATE, SODIUM SULFATE, SODIUM CHLORIDE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID, BHT. </inci><gtin>4260255570734</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1355"><title> body essentials boost </title><inci> AQUA, OCTYLDODECANOL, CANOLA OIL, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, GLYCERYL STEARATE, CETEARYL ISONONANOATE, GLYCERIN, SQUALANE, PALMITOYL ISOLEUCINE, OLEA EUROPAEA (OLIVE) OIL UNSAPONIFIABLES, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, PANTHENOL, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, SODIUM STEAROYL GLUTAMATE, SORBITOL, ALLANTOIN, LECITHIN, ASCORBYL PALMITATE, PHENOXYETHANOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PIROCTONE OLAMINE, LACTIC ACID, SODIUM HYDROXIDE, PARFUM, HEXYL CINNAMAL, COUMARIN, CITRONELLOL, ALPHA-ISOMETHYL IONONE, BHT, PALMITIC ACID, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255570710</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1358"><title> body essentials relax </title><inci> AQUA, GLYCERIN, ALCOHOL DENAT., PROPYLENE GLYCOL, GLYCERYL CITRATE/LACTATE/LINOLEATE/OLEATE, CAMPHOR, MENTHA PIPERITA (PEPPERMINT) OIL, LIMONENE, LINALOOL, L-MENTHOL, ARNICA MONTANA FLOWER EXTRACT, CUPRESSUS SEMPERVIRENS SEED EXTRACT, POLYGONATUM MULTIFLORUM RHIZOME/ROOT EXTRACT, COCO-GLUCOSIDE, TOCOPHEROL, LYSOLECITHIN, CARBOMER, SODIUM HYDROXIDE, LACTIC ACID, TETRASODIUM IMINODISUCCINATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CI 42090, CI 19140. </inci><gtin>4260255570741</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1360"><title>body essentials Energize </title><inci> AQUA, HELIANTHUS ANNUUS (SUNFLOWER) SEED OIL, GLYCERIN, ETHYLHEXYL STEARATE, POLYGLYCERYL-3 DICITRATE/STEARATE, GLYCERYL STEARATE, CANOLA OIL, CETEARYL ALCOHOL, HIPPOPHAE RHAMNOIDES FRUIT OIL, VIOLA TRICOLOR EXTRACT, TOCOPHERYL ACETATE, GLUCOMANNAN, SALICYLIC ACID, METHYL NICOTINATE, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, PROPYLENE GLYCOL, PHENOXYETHANOL, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, LACTIC ACID, PARFUM. Warnhinweise: Nicht anwenden bei Überempfindlichkeit auf Nicotinsäure und Derivate. Nicht am Auge oder auf den Schleimhäuten anwenden. Nicht auf offene Wunden oder geschädigte Haut auftragen. Nicht während der Schwangerschaft und Stillzeit anwenden.</inci><gtin>4260255570758</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1373"><title> Oligo Element Vitalizing  573 OE 30 2015 </title><inci> AQUA, GLYCERIN, OENOTHERA BIENNIS (EVENING PRIMROSE) OIL, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, LECITHIN, OLEA EUROPAEA (OLIVE) OIL UNSAPONIFIABLES, PANTHENOL, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, SCHIZOPHYLLAN, SODIUM HYALURONATE, ALCOHOL, PHENOXYETHANOL, PARFUM, ASCORBYL PALMITATE, HIPPOPHAE RHAMNOIDES FRUIT OIL, SACCHARIDE ISOMERATE, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, LACTIC ACID, ETHYLHEXYLGLYCERIN, o-CYMEN-5-OL, p-ANISIC ACID, CITRIC ACID, SODIUM CITRATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, SODIUM HYDROXIDE, MANGANESE GLUCONATE. </inci><gtin>4260255570161</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1374"><title> Oligo Element Soothing  574 OE 40 2015 </title><inci> AQUA, GLYCERIN, PROPANEDIOL, BUTYLENE GLYCOL, OXIDIZED CORN OIL, INULIN, OLEA EUROPAEA (OLIVE) FRUIT OIL, LECITHIN, PANTHENOL, TOCOPHERYL ACETATE, PICEA ABIES EXTRACT, ALPHA-GLUCAN OLIGOSACCHARIDE, ESCIN, RUSCUS ACULEATUS ROOT EXTRACT, AMMONIUM GLYCYRRHIZATE, CENTELLA ASIATICA LEAF EXTRACT, HYDROLYZED YEAST PROTEIN, BISABOLOL, HYPERICUM PERFORATUM FLOWER/LEAF/STEM EXTRACT, ASCORBYL PALMITATE, SODIUM HYALURONATE, CALENDULA OFFICINALIS FLOWER EXTRACT, XANTHAN GUM, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, ALCOHOL, PHENOXYETHANOL, PARFUM, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, p-ANISIC ACID, TOCOPHEROL, LACTIC ACID, SODIUM CITRATE, SODIUM HYDROXIDE, CITRIC ACID, ASCORBIC ACID, o-CYMEN-5-OL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, COBALT GLUCONATE, PROPYLENE GLYCOL, MANGANESE GLUCONATE. </inci><gtin>4260255570178</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1375"><title> Oligo Element Balancing </title><inci> AQUA, GLYCERIN, PROPANEDIOL, OLEA EUROPAEA (OLIVE) OIL UNSAPONIFIABLES, C12-13 ALKYL LACTATE, INULIN, LECITHIN, ALPHA-GLUCAN OLIGOSACCHARIDE, VITIS VINIFERA (GRAPE) FRUIT EXTRACT, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, CAPRYLOYL GLYCINE, ALCOHOL, TOCOPHERYL ACETATE, PHENOXYETHANOL, ZINC PCA, SALICYLIC ACID, SORBITAN CAPRYLATE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, XANTHAN GUM, SODIUM HYALURONATE, PARFUM, TOCOPHEROL, ASCORBYL PALMITATE, BENZOIC ACID, AMMONIA, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, LIMONENE,  LINALOOL, AMYL CINNAMAL, ISOEUGENOL, BENZYL SALICYLATE, COUMARIN, BENZYL BENZOATE, ALPHA-ISOMETHYL IONONE, SODIUM HYDROXIDE, SODIUM METABISULFITE, MALTODEXTRIN, COPPER PCA. </inci><gtin>4260255570185</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1376"><title> Oligo Element Activating </title><inci> AQUA, GLYCERIN, XYLITOL, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, UREA, PROPANEDIOL, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, LECITHIN, XYLITYLGLUCOSIDE, ALCOHOL, PANTHENOL, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, SODIUM HYALURONATE, ANHYDROXYLITOL, ASCORBYL PALMITATE, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, LACTIC ACID, PHENOXYETHANOL, PIROCTONE OLAMINE, o-CYMEN-5-OL, p-ANISIC ACID, PARFUM, GERANYLGERANYLISOPROPANOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, ZINC GLUCONATE, MANGANESE GLUCONATE, COPPER GLUCONATE, SODIUM HYDROXIDE, GLUCOSE, CITRIC ACID, ALPHA-ISOMETHYL IONONE, LIMONENE, BENZYL SALICYLATE, LINALOOL, COUMARIN, AMYL CINNAMAL, BENZYL BENZOATE, ISOEUGENOL, GERANIOL, EUGENOL. </inci><gtin>4260255570192</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1383"><title> Skin recharge cream </title><inci> AQUA, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, CANOLA OIL, XYLITOL, GLYCERIN, TOCOPHERYL ACETATE, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, PANTHENOL, LECITHIN, ASCORBYL TETRAISOPALMITATE, BUTYLENE GLYCOL, ALCOHOL, PHENOXYETHANOL, TOCOPHEROL, SODIUM STEAROYL GLUTAMATE, ZINC PCA, SODIUM HYALURONATE, DIMETHYLMETHOXY CHROMANYL PALMITATE, UBIQUINONE (Q10), RETINYL PALMITATE, ASCORBYL PALMITATE, CAPRYLOYL GLYCINE, ACETYL HEXAPEPTIDE-8, PALMITOYL TRIPEPTIDE-1, PALMITOYL TETRAPEPTIDE-7, LACTIC ACID, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM, XANTHAN GUM, CARBOMER, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, PALMITIC ACID, SODIUM LACTATE, COCO-GLUCOSIDE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, SODIUM HYDROXIDE, CITRIC ACID, CI 42090. </inci><gtin>4260255570208</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1384"><title> Skin Recharge Mask </title><inci> AQUA, CANOLA OIL, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, XYLITOL, GLYCERIN, TOCOPHERYL ACETATE, PANTHENOL, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, ASCORBYL TETRAISOPALMITATE, TOCOPHEROL, ZINC PCA, SODIUM HYALURONATE, UBIQUINONE (Q10), RETINYL PALMITATE, ASCORBYL PALMITATE, ACETYL HEXAPEPTIDE-8, XYLITYLGLUCOSIDE, ANHYDROXYLITOL, TITANIUM DIOXIDE, SODIUM LACTATE, SODIUM STEAROYL GLUTAMATE, LECITHIN, BUTYLENE GLYCOL, PHENOXYETHANOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM, XANTHAN GUM, CARBOMER, PALMITOYL TRIPEPTIDE-1, PALMITOYL TETRAPEPTIDE-7, COCO-GLUCOSIDE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, GLUCOSE, LACTIC ACID, CITRIC ACID, PALMITIC ACID, CI 42090. </inci><gtin>4260255570215</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1385"><title> skin recharge concentrate </title><inci> AQUA, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, XYLITOL, GLYCERIN, TOCOPHERYL ACETATE, ASCORBYL TETRAISOPALMITATE, OLEA EUROPAEA (OLIVE) OIL UNSAPONIFIABLES, PANTHENOL, LECITHIN, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, TOCOPHEROL, ZINC PCA, SODIUM HYALURONATE, DIMETHYLMETHOXY CHROMANYL PALMITATE, UBIQUINONE (Q10), RETINYL PALMITATE, ASCORBYL PALMITATE, ACETYL HEXAPEPTIDE-8, PALMITOYL TRIPEPTIDE-1, PALMITOYL TETRAPEPTIDE-7, XYLITYLGLUCOSIDE, ANHYDROXYLITOL, GLUCOSE, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, XANTHAN GUM, CARBOMER, LACTIC ACID, SODIUM STEAROYL GLUTAMATE, BUTYLENE GLYCOL, ALCOHOL, PHENOXYETHANOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM, ALPHA-ISOMETHYL IONONE, LIMONENE, BENZYL SALICYLATE, LINALOOL, COUMARIN, AMYL CINNAMAL, BENZYL BENZOATE, ISOEUGENOL, EUGENOL, GERANIOL, COCO-GLUCOSIDE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, PALMITIC ACID, SODIUM LACTATE, SODIUM HYDROXIDE, CITRIC ACID, CI 42090. </inci><gtin>4260255570222</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1386"><title> skin recharge complex </title><inci> AQUA, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, GLYCERIN, CANOLA OIL, ROSA CANINA FRUIT OIL, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, ETHYLHEXYL PALMITATE, POLYGLYCERYL-6 STEARATE, GLYCERYL STEARATE, CETEARYL ALCOHOL, LAURYL LACTATE, PANTHENOL, TOCOPHERYL ACETATE, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, ASCORBYL TETRAISOPALMITATE, CALCIUM PCA, RETINYL PALMITATE, UBIQUINONE (Q10), PALMITOYL TRIPEPTIDE-1, PALMITOYL TETRAPEPTIDE-7,  AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, BUTYLENE GLYCOL, METHYLPROPANEDIOL, POLYGLYCERYL-6 BEHENATE, PALMITIC ACID, GERANYLGERANYLISOPROPANOL, XANTHAN GUM, LECITHIN, CARBOMER, TOCOPHEROL, ASCORBYL PALMITATE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, CAPRYLHYDROXAMIC ACID, SORBITAN OLEATE, SORBITAN LAURATE, SODIUM LACTATE, COCO-GLUCOSIDE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, LACTIC ACID, CITRIC ACID, MYRISTYL MALATE PHOSPHONIC ACID, PARFUM, CI 42090. </inci><gtin>4260255570239</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1402"><title> hydro gel </title><inci> AQUA, GLYCERIN, PROPYLENE GLYCOL, SORBITOL, PEG/PPG-17/6 COPOLYMER, PENTYLENE GLYCOL, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, PANTHENOL, LECITHIN, ALCOHOL, TOCOPHEROL, SODIUM HYALURONATE, PEG/PPG-14/4 DIMETHICONE, PEG-40 HYDROGENATED CASTOR OIL, PHENOXYETHANOL, PARFUM, LINALOOL, LIMONENE, GERANIOL, EUGENOL, COUMARIN, BENZYL SALICYLATE, ISOEUGENOL, o-CYMEN-5-OL, LACTIC ACID, ETHYLHEXYLGLYCERIN, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, SODIUM HYDROXIDE, CITRIC ACID, CI 42090. </inci><gtin>4260255570246</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1404"><title> pre-peel forte cream </title><inci> AQUA, HEXYLDECANOL, HEXYLDECYL LAURATE, PROPYLENE GLYCOL, POLYGLYCERYL-3 DICITRATE/STEARATE, ETHYLHEXYL STEARATE, GLYCERYL STEARATE, CETEARYL ALCOHOL, SILICA, CARBOMER, SALICYLIC ACID, SODIUM CETEARYL SULFATE, METHYL NICOTINATE, VIOLA TRICOLOR EXTRACT, GLUCOMANNAN, TOCOPHEROL, PHENOXYETHANOL, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, LACTIC ACID, DISODIUM PHOSPHATE, DIPOTASSIUM PHOSPHATE, AMMONIA, CITRONELLOL, GERANIOL, LINALOOL, HEXYL CINNAMAL, PARFUM. Warnhinweise: Nicht anwenden bei Überempfindlichkeit auf Nicotinsäure und Derivate. Nicht am Auge oder auf den Schleimhäuten anwenden. Nicht auf offene Wunden oder geschädigte haut auftragen. Nicht während der Schwangerschaft und Stillzeit anwenden.</inci><gtin>4260255570857</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1406"><title> Aquasome Skin Repair Lotion </title><inci> AQUA, SORBITOL, PROPYLENE GLYCOL, GLYCERIN, PENTYLENE GLYCOL, UREA, LECITHIN, ALCOHOL, TOCOPHEROL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, SODIUM HYDROXIDE. </inci><gtin>4260255570260</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1407"><title> ap repair cream </title><inci> AQUA, ETHYLHEXYL SALICYLATE, OCTOCRYLENE, C12-13 ALKYL LACTATE, COCOGLYCERIDES, PROPANEDIOL, BIS-ETHYLHEXYLOXYPHENOL METHOXYPHENYL TRIAZINE, GLYCERIN, POLYGLYCERYL-6 STEARATE, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, PHENYLBENZIMIDAZOLE SULFONIC ACID, BUTYL METHOXYDIBENZOYLMETHANE, CETEARYL ISONONANOATE, TROMETHAMINE, GLYCERYL STEARATE, CETEARYL ALCOHOL, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, PANTHENOL, RETINYL PALMITATE, ETHYLHEXYL TRIAZONE, XYLITYLGLUCOSIDE, ANHYDROXYLITOL, XYLITOL, LECITHIN, XANTHAN GUM, ASCORBYL PALMITATE, DECYLENE GLYCOL, SODIUM HYALURONATE, PHENOXYETHANOL, POLYGLYCERYL-6 BEHENATE, ACRYLATES/C10-30 ALKYL ACRYLATE CROSSPOLYMER, PIROCTONE OLAMINE, o-CYMEN-5-OL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, TETRASODIUM IMINODISUCCINATE, PARFUM, LINALOOL, BUTYLPHENYL METHYLPROPIONAL, GERANIOL, BENZYL SALICYLATE, ALPHA-ISOMETHYL IONONE, ANISE ALCOHOL, GLUCOSE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255570277</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1409"><title> ap whitening effect cream </title><inci> AQUA, TITANIUM DIOXIDE, C12-13 ALKYL LACTATE, PROPYLENE GLYCOL, POLYGLYCERYL-3 DICITRATE/STEARATE, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, GLYCERYL STEARATE, CETEARYL ALCOHOL, TOCOPHERYL ACETATE, PANTHENOL, GLYCYRRHIZA GLABRA (LICORICE) ROOT EXTRACT, CARBOMER, ALUMINA, PHENOXYETHANOL, PARFUM, p-ANISIC ACID, BENZOIC ACID, TOCOPHEROL, LACTIC ACID, XANTHAN GUM, ETHYLHEXYLGLYCERIN, LIMONENE, LINALOOL, CITRONELLOL, CITRAL, GERANIOL, o-CYMEN-5-OL, SIMETHICONE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255570284</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1411"><title> ap phyto concentrate </title><inci> AQUA, UREA, PROPYLENE GLYCOL, ASCORBIC ACID, PEG-25 PABA, GLYCOLIC ACID, GLYCYRRHIZA GLABRA (LICORICE) ROOT EXTRACT, CITRUS AURANTIUM DULCIS (ORANGE) PEEL OIL, TOCOPHEROL, PEG-40 HYDROGENATED CASTOR OIL, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID,  PARFUM, XANTHAN GUM, LIMONENE, LINALOOL, GERANIOL, CITRONELLOL, HEXYL CINNAMAL, AMYL CINNAMAL. </inci><gtin>4260255570291</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1480"><title> skin splash lotion </title><inci> AQUA, CAPRYLYL CAPRYLATE/CAPRATE, GLYCERIN, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, LECITHIN, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, PANTHENOL, SODIUM HYDROXIDE, UBIQUINONE (Q10), BIOTIN, CARBOMER, SODIUM HYALURONATE, PHENOXYETHANOL, BENZOIC ACID, LACTIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, ASCORBYL PALMITATE, ALCOHOL, XANTHAN GUM, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PIROCTONE OLAMINE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID, PARFUM, GERANIOL, LIMONENE, LINALOOL, AMYL CINNAMAL, EUGENOL, ISOEUGENOL, BENZYL SALICYLATE, COUMARIN, BENZYL BENZOATE, ALPHA-ISOMETHYL IONONE. </inci><gtin></gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1481"><title> Hydractive Concentrate </title><inci> AQUA, GLYCERIN, SACCHARIDE ISOMERATE, GLUCOMANNAN, CALCIUM PCA, CARBOMER, POTASSIUM HYDROXIDE, PHENOXYETHANOL, SORBITAN CAPRYLATE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM, PIROCTONE OLAMINE, CITRIC ACID, SODIUM CITRATE, BHT. </inci><gtin>4260255570307</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1482"><title> matricare cream </title><inci> AQUA, CETEARYL ISONONANOATE, GLYCERIN, OENOTHERA BIENNIS (EVENING PRIMROSE) OIL, HOMOSALATE, POLYGLYCERYL-3 METHYLGLUCOSE DISTEARATE, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, CETEARYL ALCOHOL, GLYCERYL STEARATE, BUTYL METHOXYDIBENZOYLMETHANE, BUTYLENE GLYCOL, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, PANTHENOL, METHYLPROPANEDIOL, RETINYL PALMITATE, LECITHIN, SODIUM HYALURONATE, BISABOLOL, CARBOMER, POLYSORBATE 20, ASCORBYL PALMITATE, CANOLA OIL, p-ANISIC ACID, DAUCUS CAROTA SATIVA (CARROT) SEED OIL, PALMITOYL PENTAPEPTIDE-4, DAUCUS CAROTA SATIVA (CARROT) ROOT EXTRACT, PARFUM, LIMONENE, LINALOOL, COUMARIN, EUGENOL, HEXYL CINNAMAL, BUTYLPHENYL METHYLPROPIONAL, HYDROXYISOHEXYL 3- CYCLOHEXENE CARBOXALDEHYDE, ALPHA-ISOMETHYL IONONE, CITRAL, BENZYL BENZOATE, CAPRYLHYDROXAMIC ACID, SODIUM HYDROXIDE, LACTIC ACID, SODIUM LACTATE, ETHYLHEXYLGLYCERIN,  HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, BETA-CAROTENE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255570314</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1483"><title> Ice for eyes mask </title><inci> AQUA, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, GLYCERIN, PROPANEDIOL, TITANIUM DIOXIDE, CETEARYL ISONONANOATE, POLYGLYCERYL-3 DICITRATE/STEARATE, PANTHENOL, TOCOPHERYL ACETATE, CETEARYL ALCOHOL, TOCOPHEROL, ECHINACEA ANGUSTIFOLIA ROOT EXTRACT, MENTHYL LACTATE, BISABOLOL, LECITHIN, CARBOMER, LACTIC ACID, XANTHAN GUM, ASCORBYL PALMITATE, PARFUM, BENZOIC ACID, SODIUM LEVULINATE, SODIUM ANISATE, DEHYDROACETIC ACID, MENTHA PIPERITA (PEPPERMINT) OIL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, SODIUM HYDROXIDE, MALTODEXTRIN, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255570321</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1484"><title> drainactive mask </title><inci> AQUA, GLYCERIN, METHYL HYDROXYETHYLCELLULOSE, CENTELLA ASIATICA EXTRACT, ESCULIN, CAFFEINE, CARBOMER, PARFUM, LIMONENE, LINALOOL, METHYL NICOTINATE, PHENOXYETHANOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PIROCTONE OLAMINE, SODIUM BENZOATE, LACTIC ACID, SODIUM SULFATE, SODIUM CHLORIDE, POTASSIUM SORBATE, SODIUM PHOSPHATE, BHT, CI 42090. Warnhinweise: Nicht anwenden bei Überempfindlichkeit auf Nicotinsäure und Derivate. Nicht am Auge oder auf den Schleimhäuten anwenden. Nicht auf offene Wunden oder geschädigte haut auftragen. Nicht während der Schwangerschaft und Stillzeit anwenden.</inci><gtin>4260255570338</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1485"><title> tonight cream </title><inci> AQUA, CETEARYL ISONONANOATE, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, OLEYL ERUCATE, GLYCERIN, POLYGLYCERYL-3 METHYLGLUCOSE DISTEARATE, OLEA EUROPAEA (OLIVE) OIL UNSAPONIFIABLES, CETEARYL ALCOHOL, DICAPRYLYL ETHER, TOCOPHERYL ACETATE, GLYCERYL STEARATE, PANTHENOL, TOCOPHEROL, ASIATIC ACID, ASIATICOSIDE, MADECASSIC ACID, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, LECITHIN, COMMIPHORA MYRRHA RESIN EXTRACT, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, CARBOMER, SODIUM HYALURONATE, ASCORBYL PALMITATE, SODIUM LEVULINATE, SODIUM ANISATE, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, LACTIC ACID, PALMITIC ACID, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM, LIMONENE, LINALOOL, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255570345</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1487"><title> Skinflower concentrate sensitiv </title><inci> AQUA, CANOLA OIL, OCTYLDODECANOL, GLYCERIN, UREA, LAURETH-9, OLEA EUROPAEA (OLIVE) OIL UNSAPONIFIABLES, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, ALCOHOL DENAT., PERSEA GRATISSIMA (AVOCADO) OIL, XYLITOL, TOCOPHERYL ACETATE, BRASSICA CAMPESTRIS (RAPESEED) STEROLS, PHYTOSTEROLS, TOCOPHEROL, CERAMIDE NP, BISABOLOL,  L-MENTHOL, LECITHIN, POLOXAMER 407, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, CERA ALBA (BEESWAX), ASCORBYL PALMITATE, PHENOXYETHANOL, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, ETHYLHEXYLGLYCERIN, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, BHT. </inci><gtin>4260255570352</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1607"><title>Advanced Hydro Lift Cream </title><inci> AQUA (WATER), GLYCERIN, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, CYCLOPENTASILOXANE, PENTYLENE GLYCOL, ACRYLATES COPOLYMER, OLEA EUROPAEA (OLIVE) OIL UNSAPONIFIABLES, LAURYL LACTATE, TOCOPHEROL, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, HYDROLYZED SESAM PROTEIN PG-PROPYL METHYLSILANEDIOL, CALCIUM PCA, BISABOLOL, PENTAERYTHRITYL DISTEARATE, CARBOMER, SODIUM HYALURONATE, BUTYLENE GLYCOL, XYLITYLGLUCOSIDE, TOCOPHERYL ACETATE, o-CYMEN-5-OL, POLYSORBATE 20, SODIUM STEAROYL GLUTAMATE, XYLITOL, PALMITOYL PENTAPEPTIDE-4, LECITHIN, ARGININE, ANHYDROXYLITOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, LACTIC ACID, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, PHENOXYETHANOL, PVP/POLYCARBAMYL POLYGLYCOL ESTER, ASCORBYL PALMITATE, PALMITIC ACID, SODIUM LACTATE, GLUCOSE, PARFUM (FRAGRANCE).</inci><gtin></gtin><professional>0
  </professional></product>
<product id="1488"><title> Skinflower concentrate Anti-Aging </title><inci> AQUA, GLYCERIN, OCTYLDODECANOL, BUTYLENE GLYCOL, ELAEIS GUINEENSIS (PALM) OIL, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, ASCORBYL TETRAISOPALMITATE, DECYL OLEATE, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, BRASSICA CAMPESTRIS (RAPESEED) STEROLS, CAPRYLOYL GLYCINE, BISABOLOL, PALMITOYL TRIPEPTIDE-1, PALMITOYL TETRAPEPTIDE-7, TOCOPHEROL, SODIUM HYALURONATE, SODIUM COCOYL GLUTAMATE, COCO-GLUCOSIDE, LECITHIN, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, CARBOMER, PHENOXYETHANOL, PROPYLENE GLYCOL, PIROCTONE OLAMINE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, ASCORBYL PALMITATE, LACTIC ACID, PALMITIC ACID, SODIUM LACTATE, PARFUM, SODIUM CHLORIDE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE.</inci><gtin>4260255570369</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="1607"><title> Advanced Hydro Lift Cream </title><inci> AQUA, GLYCERIN, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, CYCLOPENTASILOXANE, PENTYLENE GLYCOL, ACRYLATES COPOLYMER, OLEA EUROPAEA (OLIVE) OIL UNSAPONIFIABLES, LAURYL LACTATE, TOCOPHEROL, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, HYDROLYZED SESAM PROTEIN PG-PROPYL METHYLSILANEDIOL, CALCIUM PCA, BISABOLOL, PENTAERYTHRITYL DISTEARATE, CARBOMER, SODIUM HYALURONATE, BUTYLENE GLYCOL, XYLITYLGLUCOSIDE, TOCOPHERYL ACETATE, o-CYMEN-5-OL, POLYSORBATE 20, SODIUM STEAROYL GLUTAMATE, XYLITOL, PALMITOYL PENTAPEPTIDE-4, LECITHIN, ARGININE, ANHYDROXYLITOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, LACTIC ACID, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, PHENOXYETHANOL, PVP/POLYCARBAMYL POLYGLYCOL ESTER, ASCORBYL PALMITATE, PALMITIC ACID, SODIUM LACTATE, GLUCOSE, PARFUM.  </inci><gtin></gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="3301-1"><title> easy peel herbal </title><inci> HYDRATED SILICA, EQUISETUM ARVENSE LEAF EXTRACT, PULMONARIA OFFICINALIS EXTRACT, CALENDULA OFFICINALIS FLOWER EXTRACT, ALOE BARBADENSIS JUICE POWDER, PLANTAGO LANCEOLATA LEAF EXTRACT, SPIRULINA MAXIMA EXTRACT.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="3301-2"><title> easy peel cream (entspricht 261 advanced cream base) </title><inci> AQUA, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, COCOGLYCERIDES, GLYCERIN, SORBITOL, POLYGLYCERYL-6 STEARATE, PERSEA GRATISSIMA (AVOCADO) OIL, OLEYL ERUCATE, OCTYLDODECANOL, CETEARYL ALCOHOL, GLYCERYL STEARATE, TOCOPHERYL ACETATE, PANTHENOL, LECITHIN, SODIUM HYALURONATE, HELIANTHUS ANNUUS (SUNFLOWER) SEED OIL, GUAIAZULENE, PROPANEDIOL, CETEARYL ISONONANOATE, BIS-DIGLYCERYL POLYACYLADIPATE-2, SODIUM LEVULINATE, CARBOMER, POLYGLYCERYL-6 BEHENATE, SODIUM ANISATE, XANTHAN GUM, POLYGLYCERYL-2 DIPOLYHYDROXYSTEARATE, LACTIC ACID, BENZOIC ACID, o-CYMEN-5-OL, DEHYDROACETIC ACID, SODIUM HYDROXIDE, TOCOPHEROL, CI 75810, PARFUM, CITRIC ACID. </inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="3362"><title> body essentials massage oil </title><inci> OCTYLDODECANOL, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, ETHYLHEXYL STEARATE, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, CITRUS AURANTIUM DULCIS (ORANGE) PEEL OIL, LIMONENE, LINALOOL, CITRAL, GLYCINE SOJA (SOYBEAN) OIL, TOCOPHEROL, DAUCUS CAROTA SATIVA (CARROT) ROOT EXTRACT, PARFUM, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, BETA-CAROTENE. </inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="3387"><title> skin recharge modelage mask </title><inci> TALC, MAGNESIUM CARBONATE HYDROXIDE, ALGIN, CALCIUM SULFATE, SORBITOL, XANTHAN GUM, TETRASODIUM PYROPHOSPHATE, SILICA, PARFUM, CI 42090. </inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="42109"><title> BK creamy cleansing foam </title><inci> AQUA, LAURYL GLUCOSIDE, ZINC COCETH SULFATE, XANTHAN GUM, CANOLA OIL, TITANIUM DIOXIDE, PANTHENOL, LITHIUM MAGNESIUM SODIUM SILICATE (NANO), LACTIC ACID, POTASSIUM SORBATE, SODIUM BENZOATE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM,TETRASODIUM EDTA, TETRASODIUM PYROPHOSPHATE, CITRIC ACID. </inci><gtin></gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="42112"><title> BK Ultra-Gentle Peeling </title><inci> AQUA, PROPYLENE GLYCOL, OCTYLDODECANOL, PEG/PPG-17/6 COPOLYMER, TITANIUM DIOXIDE, CARBOMER, SORBITAN CAPRYLATE, TOCOPHERYL ACETATE, TOCOPHEROL, PEG-40 HYDROGENATED CASTOR OIL, PHENOXYETHANOL, SODIUM HYDROXIDE, PIROCTONE OLAMINE, PARFUM. </inci><gtin></gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="42114"><title> BK Hydrating Gel </title><inci> AQUA, SORBITOL, GLYCERIN, PANTHENOL, LECITHIN, SODIUM HYALURONATE, TOCOPHEROL, CARBOMER, COPPER PCA, COCO-GLUCOSIDE, PHENOXYETHANOL, ALCOHOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, PARFUM, PIROCTONE OLAMINE, SODIUM HYDROXIDE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255570918</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="42116"><title> BK eye fluid </title><inci> AQUA, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, SORBITOL, PANTHENOL, GLYCERIN, LECITHIN, CALCIUM PCA, TOCOPHEROL, SODIUM LEVULINATE, SODIUM HYALURONATE, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, ASCORBYL PALMITATE, RETINYL PALMITATE, ALCOHOL, SORBITAN CAPRYLATE, SODIUM ANISATE, LACTIC ACID, BENZOIC ACID, XANTHAN GUM, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, PARFUM, SODIUM HYDROXIDE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255571236</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="42117"><title> BK balancing mask </title><inci> AQUA, GLYCERYL STEARATE, CETEARYL ALCOHOL, BUTYROSPERMUM PARKII (SHEA) BUTTER, OCTYLDODECANOL, CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE, TITANIUM DIOXIDE, PROPYLENE GLYCOL, CETEARYL GLUCOSIDE, GLYCERIN, CAPRYLYL CAPRYLATE/CAPRATE, PANTHENOL, TOCOPHERYL ACETATE, LECITHIN, PROPOLIS CERA (WAX), PYRIDOXINE HCl, SODIUM LEVULINATE, PARFUM, SODIUM ANISATE, SODIUM CETEARYL SULFATE, LACTIC ACID, ALCOHOL, BENZOIC ACID, SORBIC ACID, TOCOPHEROL, XANTHAN GUM, ASCORBYL PALMITATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, DISODIUM PHOSPHATE, DIPOTASSIUM PHOSPHATE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255571243</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="42118"><title> BK eye contour serum </title><inci> AQUA, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, SORBITOL, BUTYLENE GLYCOL, PANTHENOL, POLYGLYCERYL-6 DISTEARATE, GLYCERIN, JOJOBA ESTERS, CALCIUM PCA, ESCIN, RUSCUS ACULEATUS ROOT EXTRACT, AMMONIUM GLYCYRRHIZATE, SODIUM HYALURONATE, LECITHIN, CENTELLA ASIATICA LEAF EXTRACT, HYDROLYZED YEAST PROTEIN, CALENDULA OFFICINALIS FLOWER EXTRACT, TOCOPHEROL, CETEARYL ALCOHOL, GLYCERYL STEARATE, METHYL METHACRYLATE CROSSPOLYMER, POLYGLYCERYL-3 BEESWAX, CETYL ALCOHOL, PECTIN, XANTHAN GUM, RETINYL PALMITATE, TITANIUM DIOXIDE, SODIUM LEVULINATE, SODIUM ANISATE, DEHYDROACETIC ACID, CHONDRUS CRISPUS, LACTIC ACID, ASCORBYL PALMITATE, SODIUM CITRATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, SODIUM CHLORIDE, PARFUM, CITRIC ACID. </inci><gtin></gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="42125"><title> BK Push Up Cream </title><inci> AQUA, OCTYLDODECANOL, PERSEA GRATISSIMA (AVOCADO) OIL, COCOGLYCERIDES, CETEARYL ISONONANOATE, GLYCERIN, POLYGLYCERYL-3 DICITRATE/STEARATE, SQUALANE, OLEA EUROPAEA (OLIVE) OIL UNSAPONIFIABLES, PALMITOYL ISOLEUCINE, PANTHENOL, TOCOPHERYL ACETATE, SORBITOL, LECITHIN, ALLANTOIN, TOCOPHEROL, CETEARYL ALCOHOL, GLYCERYL STEARATE, PHENOXYETHANOL, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, CARBOMER, PALMITIC ACID, ETHYLHEXYLGLYCERIN, LACTIC ACID, o-CYMEN-5-OL, ASCORBYL PALMITATE, SODIUM HYDROXIDE, PARFUM, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, CITRIC ACID. </inci><gtin>4260255571250</gtin><professional>0
</professional></product>
 <product id="42131"><title> BK Viso Serum Anti Aging </title><inci> AQUA, GLYCERIN, OCTYLDODECANOL, PENTYLENE GLYCOL, COCOGLYCERIDES, SIMMONDSIA CHINENSIS (JOJOBA) SEED OIL, SACCHARIDE ISOMERATE, ORBIGNYA OLEIFERA SEED OIL, PANTHENOL, DIPALMITOYL HYDROXYPROLINE, BRASSICA CAMPESTRIS (RAPESEED) STEROLS, CALCIUM PCA, SODIUM HYALURONATE, RETINYL PALMITATE, TOCOPHEROL, PALMITOYL TRIPEPTIDE-1, PALMITOYL TETRAPEPTIDE-7, POLYACRYLATE CROSSPOLYMER-6, BUTYLENE GLYCOL, SODIUM COCOYL GLUTAMATE, PALMITIC ACID, PROPYLENE GLYCOL, SODIUM CHLORIDE, CARBOMER, LECITHIN, COCO-GLUCOSIDE, ASCORBYL PALMITATE, PHENOXYETHANOL, ETHYLHEXYLGLYCERIN, SODIUM LACTATE, CITRIC ACID, SODIUM CITRATE, LACTIC ACID, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, PARFUM.  </inci><gtin>4260255571250</gtin><professional>0
</professional></product>
<product id="52431"><title> skinnovation plants (entspricht 3301-1 easy peel herbal)</title><inci> HYDRATED SILICA, EQUISETUM ARVENSE LEAF EXTRACT, PULMONARIA OFFICINALIS EXTRACT, CALENDULA OFFICINALIS FLOWER EXTRACT, ALOE BARBADENSIS JUICE POWDER, PLANTAGO LANCEOLATA LEAF EXTRACT, SPIRULINA MAXIMA EXTRACT.</inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="52440"><title> Reviskin plus </title><inci> AQUA, GLYCOLIC ACID, LACTIC ACID, CETEARYL ALCOHOL, OCTYLDODECANOL, SQUALANE, GLYCERIN, CARNITINE, TOCOPHEROL, SODIUM CETEARYL SULFATE, PHYTOSTEROLS, PERSEA GRATISSIMA (AVOCADO) OIL, GALACTOARABINAN, OLEA EUROPAEA (OLIVE) OIL UNSAPONIFIABLES, LECITHIN, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, CERA ALBA (BEESWAX), ASCORBYL PALMITATE, SALICYLIC ACID, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, AMMONIA, PARFUM, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, DISODIUM PHOSPHATE, DIPOTASSIUM PHOSPHATE, CARAMEL. </inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="52442"><title> Vitamin C plus </title><inci> AQUA, UREA, ASCORBIC ACID, GLYCERIN, GLYCOLIC ACID, PROPYLENE GLYCOL, CARNITINE, GLYCYRRHIZA GLABRA ROOT (LICORICE) EXTRACT, ESCULIN, TOCOPHEROL, GALACTOARABINAN, PEG-40 HYDROGENATED CASTOR OIL, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, PHENOXYETHANOL, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, AMMONIA, PARFUM, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE. </inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product>
<product id="52443"><title> Collagen plus  </title><inci> AQUA, GLYCERIN, UREA, ASCORBIC ACID, SACCHARIDE ISOMERATE, GLYCOLIC ACID, CARNITINE, GLUCOMANNAN, ESCULIN, ASPALATHUS LINEARIS LEAF EXTRACT, TOCOPHEROL, LUTEOLIN, GLYCERYL CITRATE/LACTATE/LINOLEATE/OLEATE, AMMONIUM ACRYLOYLDIMETHYLTAURATE/VP COPOLYMER, PHENOXYETHANOL, BENZOIC ACID, DEHYDROACETIC ACID, CITRIC ACID, SODIUM CITRATE, HYDROGENATED PALM GLYCERIDES CITRATE, POTASSIUM SORBATE, SORBIC ACID, SODIUM METABISULFITE, PARFUM, CI 19140. </inci><gtin></gtin><professional>1
</professional></product></company>

